想買隻電腦喇叭 求推介

想買隻電腦喇叭
筆直1k內
會打機 會睇片
有無咩牌子好介紹？

求巴打幫手

有無介紹

自己用T20 II 用左六年，仍然好聲
介紹左個fd買T40 II，表示冇後悔，感覺良好

t40 pm0.2 都係呢D

T20同T40有咩分別？

PM0.3D

你自己認為打機,睇片 唔想震到人/無位放 可以睇t40 ii
如果唔係睇番2.1/5.1 會好D
無subwoofer/surround 點都係差好多
同埋平平地log記隻5.1 8舊水夠幾年 都唔會壞
(用緊t40 ii 之前無位放subwoofer 就覺得佢ok 家下有位已經想換番5.1)

巴打們，呢套點睇？

呢D有源喇叭 吋數咁細 黎黎去去都係咁既聲 巴青不如買部AMP再買喇叭仲好啦 買呢D根本浪費錢

Harman kardon soundstick iii 1100左右

自己用緊無線版買左1500

事撚但啦

有次落黃金試聽起黎好拆
係咪比人試到死左?
而家仲有無人買Altec Lansing?
利申: 仲用緊ATP3

不了，後悔中

樓主 買左未

jbl pebbles